10月31日Halloween終於可以上晒gear行街

唔止LKF
尖沙咀都大把地方玩
狗記住要佈署兩邊

海洋公園已收皮
全部人聽晚入老蘭！！！！

Black bloc 裝入老蘭

玩low cost cosplay都至少全黑裇衫西褲鞋襪